跨境學童

點解永遠無人屌呢樣，日日一車車免檢疫黎香港，班仆街一定個仔發燒都推落嚟香港，6月15日推落嚟，啱啱好14日就爆啦，根本就係呢班跨境仆街，日日嚟香港，最高危就係佢哋呢地仆街。點解無議員會正視？無一個系統證明班仆街無病，復課一樣再爆，佢哋無衛生常識，根本就等於日日送毒

你有證據一定關班細蚊仔事？

咩叫細蚊仔？昆蟲黎呀？吸血嘅細蚊，有毒有菌呀喎，要請滅蟲公司滅一滅先得

擺到明就送啲跨境學童落嚟播毒
有乜理由唔使檢疫先得㗎

大陸仔唔撚識廣東話出黎柒

人哋中國全部有健康碼=終身免疫
唔係點會日日冇確診

睇嚟你一定係班跨境學童身上賺錢嘅既得利益者，香港應該除咗賺佢地錢嘅人會鍾意佢哋之外，應該都無人會禁幫佢地啦
順帶一提，香港人由佢哋搶床位，搶奶粉嘅時候開始，無人唔對佢哋反感
依家無左佢地，搭火車都鬆動曬，回復番以前咁正常，係呀，以為咁先叫正常呀
根本呢班人對香港了無建樹，只係攞香港教育資源，對香港零貢獻
係得你禁愛護佢地啫

其實有出post
不過無人推啫

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出